ProyectoFinal1
En este repositorio se encuentra el proyecto final de aplicaciones para internet.
Es un sistema e comerce de vehiculos, posee formularios de registro y permite realizar ventas.
En este archivo se encuentra el codigo de la base de datos, como tambien un archivo .sql con la base de datos y datos de prueba,
En este proyecto se implementan conceptos como ajax, manejo de formularios y jquery.